為咗包粉加大真係好on9

加個細薯條就多成倍薯條食
加大得半包

俾多2.5 送埋個袋俾你shake

加大薯條盒

計住計住仲on9

樓主加大都要計來計去

為左多一倍薯條食加個細薯條真係好on9

薯條唔加粉我食粟米好過

好多on9仔

為左幾蚊計黎計去就真係好on9

中資都食最戇鳩